粉嶺中心再現靜音跳樓

粉嶺中心E座平台花園今早出現跳樓自殺者屍體，事發時間不可考究， 救護員於九點半左右到達現場，沒有巨響，有血腥味。

警察而家“做緊嘢”

屌好撚恐怖

有冇咁撚多啊屌

真係唔L信可以靜音

好撚黑暗啊屌!!!!!!!!

除咗飛行模式
而家仲有靜音模式

誓要跟進831 新屋領

第幾單

cls

一定要外國關注

黑警 殺人填命
新屋巔死左幾多手足

CLS

黑警死全家

痴撚線有冇可能日日有呀！

幾點?

屌

up

日日都靜音

屌！！又一單！

又一單無聲跳樓死

又一單魔警殺人案
好難想像當情況逆轉，魔警會有咩下場

等fc撚出黎護犬

push

Cls

跳樓可以冇咩血濺出黎
超勁

第幾單粉嶺？

不如搵法科師傅去新屋嶺做招魂儀式，請已死去嘅手足英魂上黎比佢地申冤

屌你老母

我見FB有人話有聽到巨響

有現場見過跳樓都會認同落赽嗰下聲係畢生難忘

一兩次無人聽到就話啫
有乜可能次次跳樓都冇聲？

917 尖東中午快閃，中環人鏈，粉嶺大合唱
918 維園球迷大和解
921 屯門再光復，元朗靜坐
922 和你suck4.0

疑問:所有死者家屬去哂邊? 個個都接受自殺既結果? 自殺者期間有冇失蹤?

好多命案都好離期

又無可疑

屌你老母.......
而家班黑警搞乜都得....

好恐怖..

好快又會有所謂既死者家人走上黎連登話佢真係自殺

手足一定要不被捕
唔係斷手斷腳咁簡單
被自殺呀依家

白色恐怖全面來臨

又一單

所有死者家屬咪排緊隊等被自殺

又係裸？？？？

Agger
政府全部部門都夾好哂

好驚係新屋嶺大屠殺

痴撚線
咁樣跳落去又無聲又無血 搞咩撚野啊

見到有圖 又係裸屍？

聽過聲，但冇望住飛落黎，

聽到啪～一聲！聽到有人尖叫，

八掛去左睇，手腳d位唔係人做到！

918 維園球迷大和解

[url]
[/url]

[url]樓下有封鎖線，有人落過去被攔住[/url]

！！

又有

仲無乜血

嗰啲血嚟？咁少咁淺色

班狗咁熱心去屍體身邊？

當日最少捉左30個

報得老廉，唔理有冇用，報咗先

合共捉左1300個手吹

死黑警

其實大家咁想知 不妨去做法證驗屍官驗下係咪死左先跳落去啦

有冇救護消防白警手足講下真係跳樓係咪會咁
見D血漬好似唔合理咁

有無居民可以講2句?真係無聲?

想加密但係撳撚錯咗可以點做， 好少用手機版

又黎空account

班狗一定要有堆cctv

日日都有

99%係

仲有家屬

放假遺書呀ma

一樣 冇見到但啲聲真係畢生難忘

cls 靜音模式?????

一定要打狗救人，你地都唔想手足一個一個咁犧牲

有聲 我fd聽到 佢住7樓

要關注

真係幾乎每日一單...
平時香港真係咁多人死咩?

點解最近自殺都無著衫？

痴線

LINK?
此地無銀

其實真係有

有冇辦法拎到大廈cctv？

成世都唔撚原諒黑警！

屌佢老母
究竟殺咗幾多人

睇黎大家可能整定個cctv係自己屋企附近做核彈

可能揀D office hour 做呢D野

應該未至於靜音，有人聽到聲

心寒

係咪狗啲安全屋嚟

仲有防水

老實講，之前都係日日有人跳
但呢排d的確係可疑d

係咪癲咗。到底我地除咗遊下行撚下狗仲可以做啲乜阻止佢發生。日日咁見到好無助

真係唔好講笑 我覺得咁多單自殺案
肯定至少有一單係黑警所為

推

殺定一班人
諗住分流放返就無事
太天真啦 Popo

條屍光頭？被剃光頭？

有巨響！唔係無聲

但有人話聽到聲

癡撚線

數下由811到宜家係咪22個死亡個案

屌, CLS警渣一定殺左好多人!!! 要關注新屋嶺!!!

靜音跳樓 殺人滅口

啪係好大聲，無咩可能靜音

應該係第3位。盧同學，何小姐都係真係選擇自我犧牲做烈士；
第3位犧牲者極度懷疑係警方或黑幫謀殺，非法處置屍體

點解咁撚多.....

天網恢恢 我信總有一日真相會曝光
但我希望真係要快啲 唔想再有人受害

一日做幾單
最少team人都要20人

冇血？？

同爆車呔差唔多！

仲有自己幫自己綁石頭跳海自殺

推！

點解又係裸屍？？

永遠飛行模式

加句慎入啦Ching

個地咁濕， 有人事後用水沖走血跡？

屌你老母 爽完打撚完就棄屍 鬼唔望班狗晚晚比鬼壓

痴撚線咁多靜音跳樓case全部冇可疑

有無人懷疑過係連環兇殺？

死者身份呢？家屬認屍呢？

我就唔信都係老解做
屌你老母死黑警冚家俾人麻包袋嗰陣，我實會企喺側邊食花生

我諗係佢地覺得真係唔可以冇聲
然後就即推條屍落樓
點解成日都冇衫著可能係因為係由停屍間度拎出黎再掉...

有無咁撚多自殺呀

又玩完就殺

可唔可以今個星期日遊行要求交待新屋嶺
義士被虐待，一日都嫌多

屌 睇到好心寒

幾時到林鄭

一件衫都無?

仆街警狗 殺撚咗幾多人

點會不可考究，憑屍體點都估到大約時間啦
死黑警

屌 癡撚線 好恐怖呀

pushhh

屌你老母！還命啊死黑警

點解個屍體可以咁齊整

可以點做

有冇手足統計過831之後有幾多被自殺嘅案件

樓主一句冇巨響就個個都信，聽多啲目擊者講既嘢先啦唔想你哋成班太盲目覺得所有自殺既事都關事，令到黑警殺人既論據變得好空泛

黑警&法醫表示:

入面講咗總共有22位義士係新屋嶺、太子站被黑警殺害/凌虐而死。到而家應該仲有一半屍體未被自殺。

死黑警你地會有報應

唔quote上面張圖了
跳樓邊有可能無血

原來今日有活動 點解冇人知

我要新屋嶺 831 真相

阿伯黎?

住粉中
冇聽到有聲

全世界都要知

新屋嶺

有無巴絲打做紀錄

屌，想點呀仆街

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問擱淺係沙灘(會員#102148)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咁似醫院衫既
同埋點解衫以外仲會有兩件毛巾係佢身上

血跡係粉紅色

日日都有跳樓、浮屍，有無咁啱呀！

屌 痴撚線 又殺人

有可能

跟本唔合理

有人話影相會唔尊重死者…但我覺得應該要影相同影樣…之後再對照被捕人士樣…我唔知咁講有冇冒犯…

光復粉嶺好冇？喺呢度已經失去咗三位手足，我知PTU好近，但係和理非咪得，如果有人搞事咪即轉場囉，其實粉嶺有好多手足㗎佢地成日岀港島幫手，我地唔幫佢地一次？

冇路走 啲狗又濫捕

利申 粉撚

同意, 想要一個針對新屋嶺既遊行

仲食花生？ 緊係去幫手足

要幫佢地討回公道

屌又黎

跳完樓血都冇滴

有冇可能突然之間多咁多

太子站RIP

喺附近返緊學

幾分鐘就到

利申 我屋企人一直係屋企都話冇聽到巨響
我8點9出門，一直都冇聽到乜特別聲

唔好忘記

白色恐佈

粉嶺中心平時靜到乜咁，有人講野大聲少少都全世界聽到，真係跳樓應該成個屋苑都聽到

大聲公梁太

可能死咗好耐。血紅素冇咗。應該深紅色。聲音似核彈世界末日，靜音好可疑

近牌自殺嘅都冇遺書

黑警又殺一個

日日都靜音？

有聲都可以係比人掟落黎姐, d狗mon左咁多日見你地話要有聲咪整d聲比你地

屌又有

其實點做到? 要運條屍去咁多人既地方, 樓上又隨時有人睇到

似係女屍
會唔會係新屋嶺比人輪到死左果啲
手腳冇彎冇斷 得個頭出血 啲血咁淺色
可能死左再比人放落去？

男黎架話？

又fake news, 真係智障.

上聖經堂教, 死咗嘅人係會血水分離, 所以當年兵丁要刺耶穌肋旁, 見佢流出血和水去確定佢已死

Push

幾時有法醫出聲

又朝早

咁就算死左比人扔落去都會有聲嘅
唔能夠單單以有冇聲去辨別佢係死左比人扔落去定自殺
利申 睇曬咁多集洗冤錄同柯南

屌 被自殺

多謝你
但為左你哋嘅安全
唔好入粉嶺

草菅人命
天滅中共

事發時間不可考究

呢個難講，平時呢個位都係咁濕，因為樓上啲冷氣機水聚集曬喺嗰個位滴落去

不如燒9左新屋嶺算啦

有朝一日要攻入去巴士底監獄

手足 rip

我地點可以唔支持係美國既香港義士

唔好咁啦

有無咁多呀仆街

今朝喺Facebook見到有人話有人跳樓，但係聽到聲嘅

推...

琴日黃大仙都有

831 之後 好多 靜音被自殺…………

屌你老母多到心寒

要睇CCTV

政府好撚癲

殺人犯

molamola
中共要消滅香港人

唉，又多一個烈士。依家一共幾多個，仲有冇人記得？

聽過有人跳樓聲音
呢一世都記得
點可能會冇聲

平時呢d案一般家屬都有路祭，今次係咪一單都冇

乜撚野時間不可究，法醫讀屎片？

我屌

....好撚心寒 屌你老母
真係越嚟越相信不停有人係新屋嶺比狗打死

cos

真係好狗
成日做陰質野，一定有報應，d死者一定會記得邊個有份害死自己

唔好激動住...係我讀屎片啫

香港都有被自殺

3室？ 我有朋友f座聽到佢響

成日話支爆支爆 究竟幾時？
共產黨真係唔會放過我地

推!係咪有手足被自殺!

衣家唯一幫到手既就係 睇到靈異野既朋友

Another ridiculous "suicide" happened in FanLing. There's no falling sounds nor stronge proof that it was a suicide.

Can America please add few more punishment in the bill. We're now facing a bloody murderer.

有冇咁撚多跳樓...

日日都靜音模式係唔係當人傻架

我都係e座，泳池門口上面好似係3室

伽利略，出來扔件豬肉落樓啦

豬肉同一一樣，扔落塔時會發出巨響

法醫是否獨立部門?

計角度無可能咁貼牆身呀
咁貼係3-5樓跳?
啲人又開晒窗咁
完全避晒?

但黑警會點操作？冇理由運條屍去果到就當跳左？
如果有人係窗邊影到咪gg？定係運上天台再扔落黎？

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

屌 完全合理化唔到件事

屌
日日都有被自殺

有怪莫怪rip

支那應該每日都發生被自殺
係香港細所以咁覺眼

繼續無可疑

屌 有無警察可以出下聲
香港變到大陸咁 值得咩
人命嚟

過左40單喇

落樓下相認，哈哈

其實好恐怖...

屌佢老母

可能唔係跳樓，有人放條屍係個個位

係44

點解會無著褲？

住呢度既手足麻煩裝番個cam今晚影住有無可疑人
特別係狗

標準唔係6分鐘咩？幾分鐘呢個應該冇乜問題

其實應該每棟樓汞幾個手足裝cam24小時影住外面，自製天眼睇住班狗

香港警察=殺人兇手

跳樓嘅聲聽過三次，好唔實在，聽過一定知

消防黎粉中，唔分鐘唔洗，轉個灣就到

屌 真係殺人！

聽過，基本上好似成個貨櫃轟落地下咁

痴撚線

未有新聞？

黑警死全族

有無人夠膽拉開個幕

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

721

究竟黑警殺咗幾多人

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

其實係咪慣哂 好似推極都唔郁咁

又來

超過100人以上

又無可疑
屌你

點解香港會變到咁

前住客
個平台夜晚好靜, 食完飯落去成個平台可能得最多5個人
雖然有看更, 但經常唔係位

咁落去只會越來越多，我哋可以有咩實際行動
自發調查有冇得諗？

而家全部話自稱係新屋出番黎既義士，我都覺得好有鬼
係咪全部都比黑警用緊佢地連登acc，甚至已經不在人世

睇顏色好似雪藏過

新屋嶺全部認罪 因為唔認罪就會被自殺被跳樓被浮屍

香港正在進行一場大屠殺

會唔會太多

啲人唔好單單未睇晒source就話又被自殺啦
咁樣我地點樣ensure真係被自殺嗰啲可以集中調查呀

新屋嶺全部認罪
因為唔認罪就會
被自殺被跳樓被浮屍

屌你老母痴線

好慘 希望唔係真

死黑警得報應

求下你地 唔好入粉嶺 班狗一夾 封死哂行去邊都無用

利申 粉嶺撚

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

咪去粉嶺
真係死路

真係，連登未出po已睇到呢個fb po話有聲，但連登又話無

屌你老母
咁撚黑暗

有冇整合

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咩料

btw 一日未fact checked都有機會fact柒

其實跳樓一定有證據
一定會見血 咁就會有血濺四周嘅痕跡
呢啲呃唔到人 亦偽造唔到

有無人知跳樓係死左係咪一定會驗屍
驗屍官如果知情 可否出黎講兩句

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

恐怖

幫手推返新屋嶺同被自殺d post 呀！

全世界集中火力係新屋嶺上面唔該

[整合] 9月未破案，懷疑被自殺案件，求大家推到識事主既人入

Agree

粉嶺3單 下次藍絲再搞破壞小心啲

最新消息， 早上大約十一點時候，有狗上門查問e座13樓街坊，初步懷疑“自殺者”係居於13樓6室兩父子中嘅父親。

頂 有無咁誇啊
....

痴撚左線

痴撚線 上水清河又係靜音跳樓
就係中秋個晚揀最偏個棟，最少人見到同行過個位

成晚都無人講，樓下啲街坊同小朋友乜都唔知，好似兩個世界咁

下...又黎

靜音跳樓

其實有無辦法組隊去新屋嶺聲援, 或者影底有無黑/白車入去載示威者出黎

點解會冇聲 有冇附近街坊目擊事發

比人推落去都會有聲

黑警殺人真係唔眨眼

你地又知靜音?

根本係班狗搬條屍黎再守住，你埋到身咩

on9黑警

新屋嶺手足，大家記得你地，大家幫手推一推新屋嶺post,多d人討論先係做實事第一步，要多多多人關係

真係無聲？
咁幾點聞到有味？血味？屍臭味？

連正確位置喺邊都唔知

喱啲自殺案要煲大文宣

文宣方向：煲大所有不尋常自殺案

有冇可能日日有？次次都無人發現？次次都係晨早流流？

又黎....又朝早.......

仲要冇血流 睇tvb膠劇都啲血流到嘜咁喇

叫佢出返所有被捕人士既名單，我地自己人肉大搜查係咪健在

831太子要cctv 新屋嶺要當更表呀!

痴撚線 又無聲
死者家屬求下你地出黎講返個真相出黎

黑警幾時出黎還命呀

屌...

五大訴求！缺一不可！
不割蓆！不指責！不分化！絕不離場！
不完美，可接受，再努力！

有關fact checked，只要有7-8成信心我就信了

家屬軟禁 滅聲

ip都唔使check

其實一定有聲

RIP

又有？！

屌你老母死黑警

話撚左831又好新屋嶺又好一定有死人
之前講話中共一撚定會軟禁再慢慢殺冇人信仲屌鳩我陰謀論
自己睇下呢排咩事

到底黑警殺左幾多人

黑警殺人填命

上網查話死後血液

若為粉紅色、淡紅色：
化學藥物中毒：一氧化碳、氰化物
冷凍後
腐敗後

心寒⋯⋯

點解可以咁黑箱

不過嗰個位長期有樓上嘅冷氣機水集中漬喺度，會唔會有機會係沖淡
有冇法醫朋友可以解答。

Cls
有冇咁多單啊

屌 又被自殺

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

點樣先可以出到法醫？

首先要讀到醫科

其實有樣野諗唔明，如果係真係新屋嶺打死人或被捕再打死既人，以黑警同政府既能力唔係唔洗搞咁大龍鳳去處理屍體咩？
正常呢d野愈少人知愈好，點解仲要連同咁多部門去做場自殺戲比全世界睇
以佢地能力根本可以乾手淨腳溶左條屍都無人知啦

點解好似日日都有屍體發現咁

新屋嶺出來既屍體

日日都有... 係咪痴撚線

PIsh

大家要集合埋一齊放上國際關注

因為可以順手嚇鳩我地囉

屌你死黑警

跳樓可以無巨響？

我想話係有聲，仲好大聲。
唔止我一個聽到，係真粉嶺group有幾個街坊都聽到

只想証實係有聲，
但係咪自殺唔敢講。

我落左去睇果陣已經比管理員封左行唔到過去，差佬圍住左係道搭緊帳幕。

隔離座中層

u a fking right

跳樓
靜音＋無血
玩野咩
見過人跳樓都知應該勁多血爆曬出黎
當年見到人跳樓先撞穿頭爆係大廈外牆都用左兩日黎清理

民間記者會會唔會提及被”自殺”呢件事

早上冇特別聲，但大佬吖我呢d廢青夏天開冷氣閂曬窗，又訓緊覺，或者大人又出曬去返工，冇人特登去聽係好難聽到同埋屋苑咁大，有都應該要附近兩座先聽到，btw , 唔知幾時跳

！！！！！！！？
佢老闆！

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (唔好再講「私了」)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

#Be Water #Be Smart #Be Humble
Ultimate Goal﹕Connect the World, #Anti Chinazi
咁先有可能清算港共、黑警

都話有聲囉。
時間係945左右（冇記低時間），送完個女返學食完早餐返到屋企冇耐就聽到。

申利，隔離F座中層

9點至9點4我係屋企
我住低層
無聽過任何巨響！
我住果度直頭望到附近！！！！！

DLLM

dklm死黑警，幾時先有人救香港人

我都住低層單位
有聲一定聽到
但完全無聽過！！！！
我係你對面果座呀ching
火同竹係朋友呀

黑警罪孽深重，唔單只殺人，甚至連遺體都唔放過，呢D黑警只有不得好死！

真心無
講多次
我9點至9點4係廳
我老豆8點9至9點都係廳
係一D不尋常ge聲都無！

利申低層單位同好近事發現場

幾點聽到

唉
屌你老母死黑警

大約10點3至10點半期間

唔係話質疑你，只係想提高一下個公信力，有冇圖片support

係囉 d細路玩水都聽到

會唔會有物理巴打幫手
計一計e.g. 30樓到地有幾大聲
再搵人做國際文宣
靜音跳樓我DLLM死黑警

十一點跳完好耐啦

咁係肯定聽到有聲嘛，一下聲，
以前住祥華細個果陣成日有人跳樓，係果啲聲。
果陣附近仲有人裝修緊，所以果下都諗係咪啲師傅掉泥包，直到有消防唻就覺得有人跳喇。

係聽到聲至消防唻大概3分鐘。

想強調我只想証實係有聲，唔係証實佢係咪自殺。
推落街都可以有聲啦。

有人聽唔到就係有人聽唔到囉，唔等於係冇聲，正如我之前係粉中group話每日4點幾有班大媽係道玩拍手操嘈撚住曬都有低層話聽唔到架。我夠投嘈出配面冷氣滴水好嘈夠有人話唔覺嘈。

又要比人話鬼，屌，暈呀

又被自殺⋯⋯

救護再快
由響計
到有人發現, 因為果度隔離係清潔姐姐休息室
再加附近50米內有看更更亭(雖然間唔時無人)
所以2∼3分鐘內報警唔奇
收call到出車 1分鐘
粉嶺救護站黎粉中有一燈位同一U turn位∼4分鐘
入埋去 上樓
由報警直到去到現場起碼10分鐘

(利申9點4∼5左右落到樓
見唔到7仔附近有救護車
唯獨9點9(？)左右見有警車入黎
利申果時食緊早餐)

唔可以習慣，要好好記著

CLS ....唔理真跳樓定”被跳樓”R.I.P.

咁高跳落黎，唔多唔少總有血飛淺週圍，甚至有斷肢出現，而家會唔會太整齊

十一點我去睇嗰陣係跳完好耐，而九點到十點幾我都係喺屋企，可能係我撞聾起正上方咁近都聽唔到。

明白
但我要講番
我9點4後就已經出左門口
要圖我一陣落去影相證明
而我食食下早餐見到有警車入粉中
大約9點9左右

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序
[url]

post入面有傾

有可能，我屋企兩老都聽唔到架，連消防到都聽唔到。佢地到呢家都唔知發生左事。

今次血量合理好多 之前果啲無血咁制!!!!

好恐怖 要推到全港市民都睇到至得

想問下係咪到而家都未有新聞？

一定要血債血還

cls 但有冇居民現身講下

dklm 求住戶集體出黎指證無聲 唔可以再咁落去

點解裸體？？？邊有人裸體跳樓？？？

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

稀釋咗嘅血雖然係會淡
但嗰種淡依舊係紅色
係唔會變咗粉紅色

粉紅色係要溝白色至得
除非冷氣機係滴白色水
但相中睇唔似喎⋯⋯

目前當地住戶各持己見，有人聽到有人聽唔到

我會搵相熟看更睇下R唔R到料

到底點解可以日日有....有係閉路電視可以睇到發生經過....單單都話無可疑 警察有糧出架 查都唔查下

圖plz
幾點聽到
唔係唔信你
而係依加太多假野
唔fc唔可以亂講

快回plz

10點我已經唔係屋企
咁案發時間係10點左右 right？
而大約幾點有消防, 警察到場？
想知多少少資訊
整合一下 還大家公道

綜合有住戶分別話
9:45
10:00
10:15
聽到響聲

靠其他住戶fc了⋯⋯

cls
好恐怖

究竟幾點popo嚟到？

早上冇。。。你係咪唔近E座？
一早就。裝修拆牆鑽野，平身都好嘈喎

至小今朝你有冇聽到係有裝修聲先?

我9點4已經出左門口
無聽到

但係………………

但一開始就話930左右已經有救護到場啦喎

兒登偵探，世界第一

唔該手足

血漬勁淺色唔尋常
屍體完好唔尋常
無聲（or細聲？）唔尋常
全裸唔尋常

上面話大約9:45

#494
神靈氏
• 33m
大約10點3至10點半期間

同意 看更除非收買 如果唔係都唔得假啦 越快去越好

係咪痴撚左線

你老母 死咗都返嚟搵你地！！！！！

連聽到聲響嘅時間都幾個版本

我老豆過左十點正一陣間落去食早餐，部𨋢到二樓開門見到救護員
至少係呢個時間點前就已經案件發生而且有人到

但係全部都遲過上面講
9:30救護員已到

暈撚左，呢家話聽到有聲好似就係鬼，係道作野咁。
無啦啦幾個衝出唻認跳樓專家。
都話左有聲冇聲又點?有聲都可以比人推落樓。

我又真係記得…
anyway
唔係針你 只係想搞清楚件事
家下咩都信唔過
唯有靠大家玩 puzzle 咁砌番真相出黎
如果我語氣太差 唔好意思 因為好緊張 依加都趕緊番去

另外 如果我講左大話 我願意捐一個月糧比星火
$25000 本人一定找數

羅生門

我上面有講過粉紅色血係出現喺

1 化學藥物中毒：一氧化碳、氰化物
2 冷凍後
3 腐敗後

次次都係等啲人返工先發生？
我就唔撚信

我中一聽過一次人跳樓 係真係好好好大聲
屌你死黑警

我L座冇聲咁

我啊哥朝早返工出門，九點三到九點四嗰陣行2F會經過停車場嘅樓梯落地下(即案發地點另一方向出口)，去到樓下都唔見有救護員同車，佢都聽唔到任何聲音，路途未見有封鎖線。

如果綜合嚟講，救護員同警察到場時間就係約莫九點三後十點前，所以出post嗰陣我先mark咗佢哋九點半左右到

match 我個時間
我都係大約時間出門口
係呢個時間之前 感覺唔到有異樣🤔
咁所以案發有機係後
而後又後到幾點 就不得而知了
請等待update

黑警 填命

左騰右平受害者

講野係警狗口吻

大家小心

日日都有 好撚驚

睇相似阿伯

係阿伯

聽過一次跳樓 係好撚大聲
點解次次都棵體咁撚怪

好恐怖⋯

今時今日 咩都可能發生
當然無話咩警察唔警察
而係敏感時期又發生係自己屋企附近
(當然香港都係我屋企)
睇下發生咩事都好合理丫

最後 願死者安息
希望您可以去另一個更理想 無煩惱ge世界

屌，啲 狗成日話 死因無可疑
呢個先係最可疑

點解4樓乜尻都聽唔到

ching
大約幾至幾你係屋企

一路D人都話點解無女受害人出嚟講新屋嶺發生咩事，話雖然係二次傷害，但都應該企出嚟

呢兩星期嘅屍體發現多得不尋常，好有可能係港共同狗隊俾受害人嘅警告

班癲狗殺人相信已經係無需爭議嘅事，而咁多嘅屍體，除左真係喺新屋嶺俾狗咬死，應該都有受害人家屬被自殺去滅聲

講真，要令屍體消失有幾難？但依家一下子咁多無可疑嘅自殺case，其實就係恐嚇在生嘅受害者

你敢發聲，屋企人同你嘅下場就係呢堆屍體！

所以希望大家唔好再強求fact check

應承我，唔好令義士變成condom，呢一世都唔好原諒港共同狗隊！

叫佢地自己查自己咩?

黑警

cls呀…愈殺愈多
好似無黑警乎咁......

推啦你老母

下次遊行可唔可以嗌

黑警 填命

樓主話冇巨響句嘢係出自邊份報章???

呢個似係老人家 （都唔排除係抗爭者家屬）
住七樓會唔會血濺真係唔會咁勁？
果個都似係冷氣機漏水位 血似係沖淡左所以粉紅色？
同埋樓女上都有人講夜晚聽到聲 同有血腥味
呢單比我感覺唔似係
當然其他有機會係既就希望搵到資料 好似磚大果單

現場

收走屍體之後又落咗場雨

我都係咁諗…

血太少..屍體太完整......裸體不合理

有問過一個熟ge看更
佢都唔知咩事
連死者身上一件衫都無著都唔知

請善用追故模式

早上大約十一點時候，有警察上門查問e座13樓街坊，初步懷疑“自殺者”係居於13樓6室兩父子中嘅父親。

頭先亦都同看更fact check咗係13樓6室各位阿伯

岩岩現場默哀左一小下

睇成觀音跳樓...

btw
如果同反修例一事有關ge
相信粉中人都知
E座有條路可以由停車場直上事發地點
果度人影都無隻
又無CCTV

現補該地點圖
現時所見
度門仲開緊
用cap圖係為左show時間

唉...呢個盲點位似乎可以解釋點樣無聲無息做運輸
btw我阿哥朝早就行呢條路落地下

sor
原來有cctv

左邊同中間以前係假狗，依家唔清楚

呢條血債,有排同計, 但一個都不會少

Sor 追唔貼 希望近排所有自殺搵到真相！

sor…
問唔係好到D咩

新屋嶺...肯撚定係

有藍絲Fd同我講
聽唔到姐 唔代表冇
屌你係咪真係未遇過有人跳樓

呀伯又未必新屋嶺牙va…

831到家下已有4X宗 '無可疑自殺'

我琴晚見到附近有警車，唔知關唔關事

痴撚線
可唔可以叫popo示範一次如何靜音跳樓
然後冇可疑

秀茂坪嗰單

無聲無血⋯⋯

尼d 似家屬 新屋嶺運左返強國攪啦

屌，CCTV呢

我已經講左3次
到宜家都無新聞
推測如果之前既被自殺，都會有紅媒出新聞
但到宜家好似兩邊既新聞都無

其實會唔會係真自殺？

真係痴撚線

上星期係太和都有靜音自殺

［細思極恐］再有人被被殺

好多晚瞓唔到

全部都係示威者(或家人)？

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

有新聞未

仆街 要更多人睇到

有冇文宣巴絲記錄啲自殺案？
可以用嚟分析
咁嘅頻密程度算唔算正常

我睇下聽日可唔可能有更多update
辛苦大家了

同埋
岩岩話10點聽到聲ge ching
仲有無野補充/更正or證明？

無ge話 我只能夠選擇唔去相信你
因為你連影張證明自己住果度ge相都無！

如有需要
請隨便起我底

呢個時候仲唔相信係被自殺嘅人真係唔知話天真定on9好

呢輪死嘅人 除左太子 好肯定係被押左去新屋嶺 什至再被送左上大陸嘅人 打死玩死完就送返來被自殺
唔係點會突然間多左咁撚多命案

唔相信呢類陰謀論嘅人 諗下呢場運動我地搞嘅係邊個

唔止係香港政府 係中共係chinazi呀

香港人係人都知共產黨可以有幾恐怖 知道新疆可以有幾慘 但呢個時候反而去質疑呢啲被自殺

Fc條撚呀 做得出有得你fc嘅咩fc到就唔係中共啦on9

被自殺

黑警總有日要填命 武警都唔會走得甩

死者的親友是知道真相的關鍵

留名

留屍體

日日都有人被自殺

有冇可能唔靠黑警察案?

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

大家記得發不自殺聲明

好L癲

仆街黑警

天眼呢？最近有無救護發現呢啲當場死亡既人唔新鮮？

如果無逆轉，香港人係咩下場

慢慢死晒
2046年得返海外港人

以命還命 血債血償

屌 睇到之後寒咗吓
利申 返粉中

屌!!!

push push

？

係有機會無咩血 果啲唔似血漬

請留意稀釋咗嘅血一樣係紅色
粉紅色除咗以上情況
唔知溝白色液體會唔會得
但一定唔係冷氣機滴嘅水會做到

你唔想「自殺」嘅就話俾自己信得過嘅人聽，朋友，家人，親戚。

D,我嘅意思係大家都閂窗開冷氣訓覺，可能少d人聽到

共產黨一貫手法

日光日白真係無人睇到？

我都想知，好似過咗一日都唔覺得有報過新聞

冇任何傳媒留意過呢單野

有冇住喺個座嘅人留意到有做法事

唔覺有
做法事好似會有啲嘢喺度敲同埋喺度諗經燒野？

正常係，但會唔會獨居老人

唉我屌你老母死黑警 垃圾警犬 一世不得好死

佢有一仔一女，夫人患有柏金遜， 肯定到係佢同個仔一齊住，但與子女關係比較疏離

姐係會不會有可能係不是被自殺？

本身冇實質證據證明佢是否被自殺，只係從物理嘅角度睇現場覺得有啲奇怪咁。

屌又一

佢屋企人有無出現到？但佢跳個陣又無哂衫褲咁，好奇

頭先見到黃石樓有個呀叔趴係到成地血，疑似又係跳樓

新領域打死左幾多件

問過同呢位阿伯同層嘅街坊，呢兩日冇見到佢任何一位家人，當然不排除一切都係巧合

死者完好無缺嘅話血唔會太多
係會好大聲 係20幾樓等緊lift都聽到
利申: 見過兩次

佢係咪好低層，因為見樓上有個留言話如果係跳落嚟完整無缺嘅話唔多血嘅

佢屋企就13樓，喺幾高樓層跳就未能確定

佢係向入邊嗰邊跳？定係向路軌嗰邊？

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

佢點樣跳就冇人知啦，由個阿伯所居住嘅單位嚟睇，佢係由呢個post入面第一幅相片，下方嗰一排位於單位內嘅客廳位置嘅窗戶跳出去

13樓係咪有裝修緊既單位？
佢d仔女無翻嚟處理

今日都仲開緊

接近8成堅持黑警無強姦殺人的acc發言紀錄都好古怪

而其中一個最撚串咀的五毛 左騰右平受害者雖然平時有講野,但絕大部分時間係呃人接某中資股火棒
仲有一條五毛叫淡友死期,比人踢爆賣淘寶假貨呃香港人

而帝吧班周圍攪事的支那人已經比人起底係低收入人士, 銀行連一萬人仔都無
邊會捨得次次做五毛都係黑市買新ac用一次就唔要,呢班人連買份排骨蒸都有困難

這呢班假acc fact check毛回應粉嶺中心再現靜音跳樓一事

推呀屌你老母

門常開樓梯上到去其實有一個cctv望住， 可惜普通人冇權查閱

btw 如果有人發夢著草嘅時候記得唔好走上嚟平台， 事源廿幾年前寫契嗰條友用條J諗嘢，將呢個業主畀錢起嘅地方劃分為公眾地方，阿豬阿狗入嚟開炮房都得， 呢個亦都係個樓梯門常開嘅原因，因為根本唔可以關

所以如果他朝有日發夢出事嘅時候粉嶺中心平台保唔到各位

其實平時真係都 keep 住日日有人自殺
以前無人理啫。。。

自從我有個朋友跳樓。。。我就好敏感呢類新聞

你覺得佢係咪真係自殺？

呢單新聞我唔知

我朋友果單係真自殺。。為情所困。。。跳果一刻係 FB 出 Post, 跟住就去。。。好決絕。。。完全唔比時間朋友去搵佢

RIP....

btw如果有決心自殺嘅話，其實都係一瞬間嘅事情嚟… 甚至可以冇任何嘅症狀，可以喺steam搵一隻叫missed message嘅game參考下啲描述都幾真實。

唔通真係仲有成日時間喺啲社交網站上面出post出相比人玩猜謎遊戲估自殺地點，遊車河咁搵出嚟咩

又係被自殺 推呀

正在殺人，除了黑警還有誰。